{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho469293/mogsi-seoul-insadong-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837005237&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381450&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=180000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=215831141&selectedRatePlan=258271681&expediaPropertyId=8749747&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목시 서울 인사동"
    },
    "text": "モクシ ソウル仁寺洞\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市鍾路区敦化門路11キル37\\n\nソウル仁寺洞に位置するホテルは明洞通りと光化門から車で5分の距離にあります。 このホテルは140室の客室を保有しており、計15階で構成されています。 チェックインは午後2時から可能で、午前0時までチェックインできます。 ただし、客室のご利用状況によっては、早めまたはレイトチェックインが可能ですので、ご考慮ください。 チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項は旅行前に確認してください。 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いしますので、深夜12時以降に到着される予定でしたら事前に宿泊施設までご連絡ください。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットをご用意ください。 また、政府発行の身分証明書に写真が貼られているものが必要になる場合があります。 満19歳以上からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。 ホテル内部では共用エリアで無料WiFiと客室内部でも無料WiFiを提供しています。 駐車スペースは提供されておらず、ホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルはソウル仁寺洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルは140室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのWiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内の共用エリアと客室内で無料WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車スペースは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られているものも必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "何歳以上からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "満19歳以上からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項については、旅行前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "深夜12時以降に到着する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "深夜12時以降に到着される予定でしたら、事前に宿泊施設までご連絡ください。フロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 436
    }
}